★旺角「一樓一」鳳姐遇劫 警調查兩日 拘28歲男子

旺角鳳姐周三（6月17日）遭嫖客持刀劫走逾500元．旺角警區刑事調查隊人員接手調查案件，經調查後，今日（19日）凌晨在深水埗區拘捕28歲姓鄧男子，涉嫌行劫，他現正被扣留調查。警方人員同時在疑犯身上起回涉案摺刀。

周三下午3時51分，警方接獲1名46歲姓周女子報案，指她於旺角太子道西135號一單位被1名男子懷疑以一把約16厘米長的摺刀指嚇，並劫去約540元現金。現場消息指，案發於唐3樓「1樓1鳳」單位，1名操鄉音鳳姐接待完1名男子後，他不但未付款，更向鳳姐亮刀，劫財後逃去無蹤。

腦魔原來姓鄧

help...help...help me

呢啲就咁快破案？
啱嘅始終收入來源之一

28 46

連登仔？

自己人？

有冇搜到委任證？

旺角咁多cam，其實正常速度
係721警黑勾結先捉唔到人

賤格
皮肉錢都搶

下一站警校

佢地有心查，點查唔到？

休班警察

46

手足？

屌你老母食呀婆